(this["webpackJsonpquiz-app-starter"]=this["webpackJsonpquiz-app-starter"]||[]).push([[0],{10:function(e,t,r){"use strict";r.r(t);var n=r(0),s=r.n(n),a=r(3),i=r.n(a),o=(r(9),r(1));function c(){var e=[{questionText:"Was ist die Hauptstadt von Deutschland?",answerOptions:[{answerText:"Berlin",isCorrect:!1},{answerText:"Essen",isCorrect:!1},{answerText:"Hamburg",isCorrect:!0},{answerText:"K\xf6ln",isCorrect:!1}]},{questionText:"Wer ist der CEO von Tesla?",answerOptions:[{answerText:"Jeff Bezos",isCorrect:!1},{answerText:"Elon Musk",isCorrect:!0},{answerText:"Bill Gates",isCorrect:!1},{answerText:"Tony Stark",isCorrect:!1}]},{questionText:"Wer hat das Iphone erfunden?",answerOptions:[{answerText:"Apple",isCorrect:!0},{answerText:"Intel",isCorrect:!1},{answerText:"Amazon",isCorrect:!1},{answerText:"Microsoft",isCorrect:!1}]},{questionText:"Wie viele Harry Potter B\xfccher gibt es?",answerOptions:[{answerText:"1",isCorrect:!1},{answerText:"4",isCorrect:!1},{answerText:"6",isCorrect:!1},{answerText:"7",isCorrect:!0}]},{questionText:"Wie weit ist es von Berlin nach New York?",answerOptions:[{answerText:"6.381 km",isCorrect:!0},{answerText:"5.678 km",isCorrect:!1},{answerText:"10.523 km",isCorrect:!1},{answerText:"8.255 km",isCorrect:!1}]},{questionText:"Wenn es in Berlin 15:30 ist wie sp\xe4t ist es in Phuket(Thailand)?",answerOptions:[{answerText:"21:30 Uhr",isCorrect:!1},{answerText:"23:30 Uhr",isCorrect:!1},{answerText:"3:30 Uhr",isCorrect:!1},{answerText:"5:30 Uhr",isCorrect:!0}]},{questionText:"Welcher Planet unseres Sonnensystems ist der Sonne am n\xe4chsten?\u201c?",answerOptions:[{answerText:"Mars",isCorrect:!1},{answerText:"Mond",isCorrect:!1},{answerText:"Merkur",isCorrect:!0},{answerText:"Jupiter",isCorrect:!1}]},{questionText:"Wie viele Knochen hat ein Erwachsenenk\xf6rper?",answerOptions:[{answerText:"188",isCorrect:!1},{answerText:"206",isCorrect:!0},{answerText:"320",isCorrect:!1},{answerText:"156",isCorrect:!1}]},{questionText:"Wie lang ist der \xc4quator?",answerOptions:[{answerText:"Rund 60.800 km",isCorrect:!1},{answerText:"Rund 50.870 km",isCorrect:!1},{answerText:"Rund 80.250 km",isCorrect:!1},{answerText:"Rund 40.070 km",isCorrect:!0}]},{questionText:"Wie hoch ist der Rekord beim Luftanhalten?",answerOptions:[{answerText:"20 Min. und 16 Sek.",isCorrect:!1},{answerText:"18 Min. und 41 Sek.",isCorrect:!1},{answerText:"24 Min. und 33 Sek",isCorrect:!0},{answerText:"28 Min. und 22 Sek",isCorrect:!1}]}],t=Object(n.useState)(0),r=Object(o.a)(t,2),a=r[0],i=r[1],c=Object(n.useState)(!1),w=Object(o.a)(c,2),u=w[0],T=w[1],x=Object(n.useState)(0),l=Object(o.a)(x,2),C=l[0],m=l[1];return s.a.createElement("div",{className:"app"},u?s.a.createElement("div",{className:"score-section"},"Du hast ",C," von ",e.length," Fragen richtig beantwortet."):s.a.createElement(s.a.Fragment,null,s.a.createElement("div",{className:"question-section"},s.a.createElement("div",{className:"question-count"},s.a.createElement("span",null,"Frage ",a+1),"/",e.length),s.a.createElement("div",{className:"question-text"},e[a].questionText)),s.a.createElement("div",{className:"answer-section"},e[a].answerOptions.map((function(t){return s.a.createElement("button",{onClick:function(){return function(t){t&&m(C+1);var r=a+1;r<e.length?i(r):T(!0)}(t.isCorrect)}},t.answerText)})))))}i.a.render(s.a.createElement(s.a.StrictMode,null,s.a.createElement(c,null)),document.getElementById("root"))},4:function(e,t,r){e.exports=r(10)},9:function(e,t,r){}},[[4,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.74a8c60f.chunk.js.map